李思捷究竟死撚咗去邊

好掛住你

佢存在感低到消失咗都唔覺

專心做緊二世祖

2020-04-27服裝品牌ESPRIT自70年代引入香港以來屹立近50載，其母公司思捷環球今日（27日）宣布將關閉包括香港在內的56間亞洲區分店，這個品牌就此告別香港。

一年前執咗

做乜尻

就係死撚咗

仲扮緊四大天王 返唔到轉頭

去咗環球重組思捷環球

大灣區

乜水？開思捷環球嗰條友？

💀

見到個樣就覺得煩,收咗皮實在太好

畀扮姜濤條友收左皮

開個ig都要叫個名做weibo，鳩到無人有

條友一朝得志
唔係話佢唔夠努力，只係有d 野係天生，無才能就係無才能

唔爭氣咁笑左

佢改咗名做木子田心捷

咁扮姜濤條友仲廢佢好多

佢嘅模仿勁過佢另外兩個兄弟好多